【實戰理論】亢奮之時 要有危機感（沈振盈）（FEB 08）

港股窄幅上落，美股也是一樣，沒有太大的方向，恆指跌16點，道指升37點。走勢上，港股似在積聚上升的動力，但實際上，仍要視乎環球資金流向的情況而定。其實，無論是持續的升市，抑或是持續的跌市，市場皆存在着利好及利淡的因素。此等因素何時會發揮效力，視乎時機是否成熟！

投資者的心理，每每是被市場情緒所牽引，見跌市就信跌，見升市就信升。當股價在低位浮沉的時候，任你列舉百般有力的買入理由，皆沒有人會信你。到了某一刻股價暴升了「之後」，此等被人置諸不理的利好因素，就成為了推動大家高價追入的理由。與此同時，當升勢凌厲之時，一些存在着的負面因素，就完全被市場忽略。大部分人對此等「炸彈」不當一回事，原因只在於，見到市況此刻一直上升中，便覺得一切利空因素也不用理會。通常的結果是，當大家正沉醉於好景之時，樂極自然就會生悲。正如近期的市況，特朗普政策的冲激，以及希臘的債務危機等，市場皆視而不見。若有任何差池，後果堪慮。

阻力呢？

多謝師父，快快手入左啲700call輪，希望今日/聽日有肉食

又一入室弟子

【三點九沈大師】大師：短線我唔博指數
2017-1-25 16:14:06

【三點九沈大師】大師：短線我唔博指數

又到《三點九沈大師》時間，今日個市繼續反反覆覆上23000，暫時形勢似要晾(音：long6)高o黎結算或者挾倉嘅，短線我覺得我唔博指數㗎喇，可以叫大家留意住隻滙控（），滙控似乎有啲買盤買吓，如果博上或者博買貨過年主力係滙控同平保（）。 你睇淡嘅話呢，主力沽港交所（），總之一彈上185、186蚊嗰啲位就沽，博呢浸落去嘅。 過年返o黎之後個市先有明確方向㗎喇，聽日、後日朝早半日市都有機會挾一挾倉嘅，但係幅度可能未必會太大嘅。

財演黎講我只信大屍

冇撚錯，正所謂「參透實戰理論、餐餐飯都加餸」

師傅從相反方向，寫早左兩個星期。

加餸？屌你老母，龍躉天九翅滿漢全席都食到啦

自從1月27日後，388就未落185
神奇、頂級、超卓

係1月24日

樣子大師兄
點解師傅可以勁？

期待大師講追388

師父天生骨格精奇
係百年難得一見嘅做燈奇才

2月8 14:53

師傅真係天縱至聖
燈中之神
神中之燈

睇唔透

冇入沈門追隨大師?

仲未

大師歸位，真係唔講得笑。

逆天必死
回頭是岸
阿彌陀佛